林鄭係咪想香港人集體自殺？封餐廳後開個避暑中心集中所有人一齊除口罩食飯？

定係玩緊煉蠱

武漢肺炎集中營

跟中國風啊 2020全面進入小康社會啊

啲人無地方食野，雖然避暑中心唔係好大，但做得幾多得幾多，而避暑中心可以確保防疫措施做足，唔似餐廳

點樣做足, 戴口罩食飯?

最少廚師waiter少機會中，之前茶記群組都係咁

你有無打過機架
果到回血營嚟一路一路回血防毒

唔弱智仲係香港政府咩

日文